[世界大戰] 巴膠 vs 鐵膠

邊樣毒啲

巴膠

一定係鐵膠

其實一直都唔有咩咁吸引

agger 啲巴膠鐵膠毒起上黎好痴線

一定係巴膠